如果你係我，你會詐唔知定踢爆佢？

520係我同男朋友嘅一個月紀念日，所以約咗去食飯慶祝
我無要求佢送咩禮物畀我，但佢份人乜都要威，就送咗個lv袋畀我（雖然一齊得一個月但佢已經送過幾次名牌嘢畀我我本身都唔好依啲...）

之前我都無話post相上instagram曬命，但見佢話今日咁特別我就順下佢意post咗個story話多謝bb啊520快樂💓咁啦
點知個frd一見到我張相就話個袋係假嘢
柒到我即刻delete咗張相勁想搵窿損

頭先同個frd研究，原來唔單止個袋！連佢之前送畀我嗰幾樣都係a貨！！
到底我應唔應該踢爆佢無錢又扮嘢定詐唔知道算？
我覺得好唔開心...
點解佢會覺得我係要送名牌𠱁嘅人
我只係想同佢開開心心食餐飯...

入嚟為咗睇gay
屌你竟然一個都冇

請善用起底功能

唔畀人改過自身？認真post

睇人留言話你gay牙懶醒
開得多膠po冇人入

認真post就唔入
假嗰啲就信十足
班友無腦

踢爆佢jj

你邊有認真po過

邊條仆街-1
夠膽出嚟隻揪隻

有啲難瞄準

成日都認真..

屌佢老母啦
擺明想造9我

屌你又真係交足戲㗎喎

on9真實反應唔係戲

就信你條八婆一次咁多

我糞

我一入嚟已經-1